這是我的減肥人生嗎？

一晚食一次和牛豬手
吸收夠嗎
平白無端想起蔥爆蠔
不過 原來腩肉已亂爬